[打手不會告訴你]河野已經36歲 近年已沒有冠軍頭銜和金腰帶

香港首位職業拳手曹星如（Rex）會在今年10月7日再上擂台，預計屆時會挑戰日本拳手河野公平（Kohei Kono）。儘管這名日籍拳手現時並未有任何冠軍頭銜或是金腰帶在身，但他仍算是一名實力相當的好手。

河野公平現年36歲，身高5呎5吋半的他比Rex矮四厘米，臂展達到67吋的河野是一名右撇子拳手，與屬於左撇子的曹星如是截然不同。河野公平生涯至今曾出賽43場，取得32勝1和10負，當中有13場是擊倒（Knockout，K.O.）對方獲勝。河野公平在2000年11月的出道戰鬥新田俊明以落敗告終，他之後歷近六年，終於在生涯第21戰擊敗另一日本拳手菊井徹平成為日本超蠅量級（Super Flyweight）拳王。
河野公平之後接連挑戰世界拳擊協會（WBA）及世界拳擊理事會（WBC）的超蠅量級金腰帶，但俱以落敗告終，及至2011年4月更加不敵佐藤洋太，失落日本拳王寶座。在2012年的除夕夜，河野公平得償所願贏得WBA超蠅量級金腰帶，但持有不足半年又失去金腰帶，他之後在2014年3月捲土重來再贏一次WBA超蠅量級金腰帶，且曾三度成功衛冕，直至去年8月底才不敵巴拿馬拳手 Luis Concepción；河野公平同年年底挑戰日本拳手井上尚彌，最後亦以落敗告終。

班打手吹到人地 前世界冠軍

推到香港寬頻睇到

曹星如本身係唔錯
但佢已經淪為一個商品

佢既對手都只會係一早計過打唔贏佢先開打

推

其實兩登嘅人都知，係 facebook 班豬唔知。
大家要多多轉貼。

石丸同河野隻揪邊個贏

連登真係龍門任你擺
之前又叫人最起碼打河野
係咪要打井上先得
輸硬搵鬼打咩

yes

三年前叫

柒左就再開post,無撚敵
現實社會毒撚失敗者

打贏連登仔先算

用鍵盤

搵食姐 犯法呀?

劇本黎姐 上得台就係演員
唔輸返次邊好睇 今晚最佳男主角⋯

打拳係咁架喇~ 其他人有料大可以挑戰佢~

日本人唔係咁
佢地籌路費都出國挑戰強手

曹星如 之前2次所謂 王者之戰
都係打廢柴

輸硬就唔敢打?
難怪佢有咁多fans

對比之前既對手
今次真係似返少少樣
佢打抵河野 我會正式支持曹星如

次次都搵d弱既打
我阿媽都贏到啦

究竟留comment嘅人有幾多個有做運動

樓上呢條友知唔知打拳點運作

首先無人話輸硬

但如果輸硬 打完排名跌既打黎做咩？而且到時你又可以話搏跌排名打返新手

龍門真係任搬 垃撚圾

唔洗咁認真喎
佢地有本事就做咗拳王啦
仲係到紙上談兵咩
講到人地咁渣
不如 Challenge人嗰啲試下上台打
挑戰曹星如
再超越佢
再做拳王啦

一日未叫cut 一日都要演埋落去
呢d就係我平時同你地講既
專業

今晚人地個品牌又升值

輸硬就唔敢打
香港精神原來就係呢啲
留返畀你打飛機啦

講波要踢波勁過美斯先講得？

做show 香港人睇得開心咪得囉

其實今次都算係咁 話哂都係曾經係世界頂鋒嘅選手。

中國人計錯數

好多年前囉

曹星如除左澳門，唔會敢好似日本拳手出國挑戰人

而家情況大概係

美斯約肥哨單挑
之後話自己贏左 前球王

河野已經係等退役

班打手吹到佢仲係世界冠軍

打手吹到 河野，咩人都打得贏

曹星如想打井上，井上就一定會應戰架咩？？
你地班傻仔知唔知拳賽點運作？ 除咗實力ranking，仲要睇名氣,賣坐力，曹星如係香港出名姐，係其他地方有冇人識大家心照啦。井上打曹星如一定攞唔到好高既出場費，佢不如打其他有言知名度既對手搵大錢唔好？？不過星如win到河野知名度一定升唔少，到時真係有機打井上

你養星仔

大把公司養緊
邊個養D公司？你

你當曹仔條team唔識搵對手架，係聰明係叻

佢排名第一，佢有優先權挑井上，一定要接受，規則係咁，好似係。